大家呢排點樣拍拖？

Tall From Home?

分手

On99

係咖啦
唔通仲去旺角行街呀?
忍忍忍忍忍忍

一夜做得7次..身體差左...

同問

你幾時開始相信「自己有手可以分」呢個幻覺？

開房係咪高危活動

做泥工呀？

點都安全過喺室外接觸到咁多陌生人掛

同居

同居請按上一頁

慘過做泥工

一星期見一次 屋企人又WFH 冇得去對方屋企 好掛住可以一齊食晚飯嘅時候

女朋友唔比book酒店

女都溝唔撚到呀屌 約出黎都淆乜鳩都做唔到

事主？

加入毒撚行列

唔知
利申: A0

真係好慘
冇見兩個禮拜
聽日終於忍唔住要見一見